各大學比較 - 搜尋數量 : Google Trends 睇排名

不如你cap圖重好啦
影相真係睇得好辛苦

1st tier :
港大＞中大＞科大

2nd tier：
理大＞城大＞浸大

3rd tier：
教大＞公大＞樹大＞嶺大

Xianggang University

咩年代仲影個MON 痴撚線

香港人打飛機方法真係新奇有趣

😂

有QS, THE已經夠哂啦
搞咁多做乜撚嘢

牙你老母

search多有錢分？

利申：一大, search同research都多

lingU

Genius.jpg

On 9 post
Ou > Lu?